最後兩張 陳柏宇 24-12 $1200=兩張 780

$1200 兩張 780票價 最後兩張 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

有意tg

300得唔得

我出2千一張